Question: copilot vs code
Answer: GitHub Copilot is an AI-powered pair programmer that suggests code completions directly in the editor while you write your code in Visual Studio Code.

Question: copilot subscription
Answer: To use GitHub Copilot, you must have an active subscription for GitHub Copilot in your personal account, or you need to be assigned a seat by your organization.

Question: copilot install
Answer: To use GitHub Copilot in Visual Studio Code, you must have the GitHub Copilot extension, which is installed from the Visual Studio Code marketplace.

Question: copilot suggestions
Answer: GitHub Copilot offers code suggestions as you type, sometimes completing the current line and sometimes offering a whole new block of code.

Question: copilot enable
Answer: You can enable or disable GitHub Copilot inline suggestions by selecting the GitHub Copilot icon in the Status Bar of Visual Studio Code and choosing the desired option.

Question: GitHub Copilot Chat use
Answer: The document provides information on how to use AI chat conversations with GitHub Copilot Chat.

Question: Copilot with programming languages
Answer: The VS Code Copilot Series on YouTube offers programming-specific videos for using Copilot with Python, C#, Java, PowerShell, and more.

Question: Copilot documentation location
Answer: The GitHub Copilot documentation can be found at this link: <https://docs.github.com/copilot/getting-started-with-github-copilot?tool=vscode>.

Question: Copilot in Visual Studio Code
Answer: The document provides information on how to use GitHub Copilot in Visual Studio Code.

Question: Copilot additional resources
Answer: The document provides links to additional resources for learning about Copilot and how to use it in VS Code.

